[推到完場] 車路士 對 巴塞隆拿 (巴區)

19時間 3:45am

btw，爆閘狗死全家

小花加油呀

爭氣D入翻球

美欺

各位手足
麻煩團結打破魔咒

留名睇黑哨

爆閘狗好波
狗年祝曬你地屎全家

美斯破佢金身！！

集氣

軌去到下半應該會出銀河唯一
高nigga都要準備出黎頂吓波

留名

地球聯合軍已重組

不過當年隊車仔中軸真係好撚硬淨

出面一堆失敗者今晚肯定做軌球迷

加油呀

驚柏b 入波剷草慶祝

可能係你呢

巴迷子要力抗地球聯合軍

北京電視機ver2

呢場可能好多人睇

爆閘狗真係狗嚟 點都要入嚟吠兩句先安樂

有沒有信心？！

當! 然!沒有！

豬sir頭頂腳踢 最少輸2粒

世三三粒 豬sir三粒
頭寒了

訓先 一陣睇閪波

巴打 上網睇唔睇到

夜啲up link

而家訓訓
各位夜d見
集氣贏軌

水b 半小時delay link

SPORT:
Aleix Vidal could be the surprise in Barca XI vs Chelsea. Valverde was seen chatting with the winger in Monday's training session.

和都偷笑

集氣巴塞

Messi

係咪冇咁快有LINK

贏呀！！！

疤狗得小貓幾隻

緊張到訓唔到

好緊張

2:2全場

小白小花

今晚賤種球迷要捱夜睇我哋贏波

有無link介紹

真係又剪撚晒d草 仆街

訓陣先 求定link

今晚 睇住神鋒呀 睇開阿記佢好勁

Lm

唔知點解今場仲緊張過之前聯賽國家打比

驚

渣架

聽朝返早照睇

波台車狗好撚惡的

巴打有無sopcast link

贏事都比老鼠狙撚死

車狗最近場場大炒
相反疤狗就一係老鼠拉龜，一係就-6贏波
場波根本就輸鳩硬

Official lineup Barça: Ter Stegen; S.Roberto, Piqué, Umtiti, Alba; Busquets, Rakitic, Iniesta, Paulinho; Messi and Luis Suárez.

打狗陣

睇line up 算

又要靠美斯單天保至尊

垃圾小花幾耐冇入波啊

一到16強就諗起之前對巴黎神奇逆轉
蘿白最後個下
希望今場唔會比世三撚

用CCTV5個大陸app有得直播

出保連奴

Barça bench:

Cillessen, Digne, Vermaelen, Denis, Vidal, Gomes & Dembelé

Out of the squad:
Alcácer & Yerry Mina.

👥 Subs:
13. Cillessen
6. Denis Suárez
11. O. Dembélé
19. Digne
21. André Gomes
22. Aleix Vidal
25. Vermaelen
🔵🔴 #ChelseaBarça

5

6

pedro一個快放邊追到

仲有世3 扭死

車既陣味出？

Semedo停賽無得揀

華dee係咪唔記得改上場個陣牙?

柏度BB <3

保哥真係勁，中超返到黎竟然可以係巴塞正選打車

依個陣對伊巴都比人禁住黎屌
對車狗真係同叫佢快點強姦我有咩分別

連乾貴士都當羅拔圖係雪糕筒

車出343，前面三個係韋利安，世三同柏度

對面343，準備好比人輪姦未

俾冠轟炒少過雙位數當贏

好緊張呀

希望球證正常發揮 用實力塞住人地把口

車仔上場同疤上場比真係輸撚梗

Default

軌等輸啦

保

買定波蛋先 0:3

有沒有信心

感動嘅係基佬做後備殺手

Any lin

靠保保頂對面個殺人犯啦

冇基佬做前鋒 高空波冇威脅

有冇ONLINE LINK

柏B有冇興趣入巴塞第100球?

上半場有世三扭到pk pk
下半場有基佬頂死pk

Im

Paco仲起到玩手機

無古天奴？

Any link

哈哈

鬼出得咩

好撚驚啊

貼埋link 收皮訓
咁多位手足加油

後備都冇份

希望聯賽俾佢出返多少少

Forca Barca!!!!!!

好撚緊張

死疤狗

Denis竟然有後備

因為古無得出咋

mola mola 好驚輸

屌 好撚眼訓

歐聯太重要啦
而且又係老對手車仔

麻煩你死撚返出去，多謝合作

好有新鮮感，6年無對過了

好想報返上次既仇

Any mobile link plz?

希望你地可以456我轟
趕走干地

好撚眼訓
生日願望係今場波坐和望贏

True

有作客入球+唔輸多過2球收貨

重注左車仔

有無外國mobile link

0:0硬？

有保世三，準備456啦

AG拍小白心口: 有沒有信心!?

頭寒拉
吾好再入拉

柏b同羅白互相淫笑

Forca barca

柏b同羅白對望

羅白對住柏度淫笑

雙方球員進場

有無link

yes

請食放題

我巴必勝

比世三狂撚

世三個樣好兇

柏度:我同世三輪流食

pk實俾人撚

未來人通知 俾人炒咗456了

433定442

黎料

巴嬴幾多粒?

法比柏度

433

聞到鳩猜不成俾人一個直線世三插入失波既味道了

轟唔逼

傳唔倒波上去播

梗係死守俾你猜再一兩下突擊

sopcast delay仲勁過acestream

傳上去都要搞一大輪

話時話巴作客贏話車未

報時4:00

好不安

屌那星好驚

柏度

同你接近

小花又未訓醒

340

500

452

0540

540

0500

個四眼佬入場訓覺 ?

屌你

615

冇咁易既

世三啲眼神真係哳到你瀨屎

咪燈

拉b好廢

發緊夢

我相信冇幾多手足有裝雞寶

1800萬買想點
本身都麻麻
你估法比咩

平安鐘

空哂

感覺似俾人大炒

開角嚇到瀨屎

個陣唔係買拉仔放法比咩

最撚驚係反擊

美斯又刷球王片 可恥

岩

美斯跑動！

轟守得好有記律

希望今場快啲入局

世三

屌唔可以俾世三有太多單對單機會

好似法比走先買
個時剩踢半季波 就比人中出即飛

好危險

班大帝日日比美斯咁訓練
希望有料到

夏世三真係勁

我保點解企定定

世三好勁

客隊歌聲都幾大

比錫rc 要456了

水貨丹都1.5億，世三洗唔洗2.5億

呀保

牙保

巴會歌咁大聲

啊！

阿保

保差d

我保!!!!!!

原來讓2.5球係計埋有紅牌

黎多幾球

保狗！！

美斯睇得好通透
睇so9發揮啦

完左咁耐仲保緊

保！

我保需要更多跑動

有古代人都有未來人 將就下

小明最近都幾廢下

守得好有紀律 冇咩突破點

架大巴厚到

佢嗰邊攻守都有跑狗

入埋佢

預左架啦

小明

75% 都冇乜攻勢

起腳都難

直頭俾個波你等機會

晒晒

美斯

以為美斯會射

屌你多人到

個timing 差dd

差半步

美斯個手術刀

起咗腳先啦屌

今次唔似上次鐵血長城咁

關咬事多啲

插水狗

下半場morata+基佬

會降低入球轉化率 不了

美斯今場幾勤力

4個圍住我保

牙保單挑三個

utt

幾多條友喺龍門前

Utt插水

哇屌好撚驚

willian好撚勁

屌罰球

壞到拉b黃左

世3每次掂波都好撚淆

呢張黃牌都算拎得抵

達仔就黎變舉手帝咁

好驚呀

換走拉b ok？

反擊真係好撚驚

有邊個用得

達

射得靚 接得仲靚

換入ag

接實

狀態好一般

車路士辛尼

ok

哇屌你架大巴

問埋廢話 一出ag就掂了

前場緊迫引你放長波

下半要換單脾利拆大巴

咁樣打法邊面無力先

美c加油

班老野無氣先

好撚彩.........

哇救命

保做乜

嚇撚死啊屌你

好撚靚

要落到後面等波再造 老馬都死

好采

始終質素所限...

瀨屎 呢球達子冇反應

嚇死

一定係我地先，我地咁多老野

撳緊平安鐘

哇屌

夠啦屌

中柱

失波只係遲早問題

未射過波

而家只係過左30分鐘 好似已經無哂氣

求放過

咬神去左邊

中場開始爆炸 做乜係咁失

球王神穩了

車仔開始黎料

一定要頂到上半場

點都好 千祈唔好出丹比利轉打433
死撚梗

屌你咪兩黃呀 咁落腳

面對面都比失

巴真係好撚廢 mark實美斯=無攻勢得個傳

拉好彩走甩左多張黃

pk

世三撚主席撚到

想問 世二夏神傳腳波去左邊

55一齊落腳黃乜鳩

美斯腳都冇得上

幾次反擊都唔去等人回哂防

哇仆街拉人

一攞波4個mark

換撚左個保狗佢啦
味撚訓醒

英超班霸得26%控球率

痴線

中柱啦

呢場大戰 可以點換人

有冇sopcast link

上半場守住

保算唔錯

好撚淆

睇到而家 睇保果球頂同燒味比pk頂可以做到少少威脅

今季暫時最撚緊張既比賽

留名等FG4派膠

碧基真係一步一驚心

打皇馬都冇咁緊張

點換都死 後備仲廢

so9連刷越位都廢事

哇屌你又中柱

又中柱

2條柱中晒

又中柱...

屌你老母咩

拉傑迪係咪博拎牌

拉遲早紅

巴又係一味得個控冇 攻唔起

屌你好驚呀

拉仔睇路呀，睇黎下半場最早要換佢

屌又柱

兩條柱中晒

嚇撚死

係都換拉先

人地撞撚到咁
你班撚樣識醒未

輸左我就笑 2次中柱

嚇撚死人咩

重睇緊拉B犯規replay

仲有幾分鐘 守埋佢

-6足球就快用哂

拉好危
btw又話安好廢

哇救命呀

拉仔打到同影掉左位咁

嘩好撚危

咁睇遲早失波

頂住啊

喂 你死撚開啦

世三好撚恐怖

遲早比世三撚入一球

對垃圾巴夠用

兩球no chance但兩球都唔入 係咪連個天都唔想車9贏

咪撚應佢啦

0中龍

進攻一面倒

大把機會 巴就真係無機會啦

完場好嘛

咁多gegut咪出去開po囉

走啦爆閘狗

變番典型巴打大包既劇本，控球高只係減低對面既機會，而唔係自己做到較多機會

淨係贏控球

咪撚應隻老鼠ok

牙保攻守都唔掂

醒未啊班大帝

我屌你老母呀 入人地post好撚有面🌟🙏🏻

咪quote啦 今年狗年 特別多狗仔衝出黎

保起碼又出現下，其他影都唔多見

屌你保 反擊拖慢哂 傳返後做乜野

完上半場啦,so9惦過波未

唔屌唔得嫁

喂喂屌你老母
出去開po喇柒頭
係咪驚冇人理你呀

好多下都係，根本唔可以拖

皇者轟

蘇9做乜消失左

換c14會唔會死快啲

佢就係想你屌

換走保啦
佢防守都無建樹

保番去中超啦 唔打反擊拖乜鳩

可唔可以而家完場 心血少

3億夠唔夠買世三？

下半場要生性啲

冇得出

咁古cool到波嘅

換都換拉先啦

岀古狗啦

遮左線隊唔到落左邊喎

我都想有得出

億半買世三好過啦

保應該打最前 唔應該參與進攻過程

柒頭

拉仔要換啦屌 好撚驚紅

冇得出呀大佬

痴撚線架11個人喺禁區

好撚性感呀

唔撚屌過仲係男人

好彩比相像中快完半場

睇黎作客入球唔樂觀，唔輸多過2球已經偷笑

古你老母
其實啲人係咪唔知古狗冇得出

驚佢紅

保拖慢哂節奏 進攻又幫唔到手
拉淨係識橫傳 又係咁犯規

Niggar都話億半，世三三億唔過份

中場一失誤就比人打反擊打到仆街

上半場無失球係好彩

架大巴厚撚到

佢打最前邊個防守?
打緊歐聯

上面話出古果d做乜鳩

韋球王好撚fit 射同推都好勁。唔輸真心好彩

其實無佢都係仆街

多謝安世三不殺之恩

笑到仆街 偽巴死出去啦

打最域的話已經456了

其實so9舊時利記個陣都會落攻中位配合下，黎到巴冇晒

下半場出球王AG好過啦

威利安>>>>>>>世三
勁撚到

就係知佢冇份咪想像吓

都係果句 行街有狗仔吠你你都唔會理佢啦 根本唔撚同一層次
得意都話撚下 生滋狗你望都唔會啦

T.Lemar正一小學雞

Btw 安仲恐怖過世三

要換一定換拉先，咁既形勢一陣一定又有機會要超技術食黃既犯規

小花

偷雞守到和番主場當贏

So9隱左形半場

咁真係要出AG

咪燈啊

你而家都話換走佢

變12打10

你都識講係利喇
當時巴條中場洗鬼佢carry咩

小花個態幾好
係離禁區太遠

後備有可能換出黎既得Vidal AG nigga
三個都唔放心

話俾你聽，叫你笑柒佢，應該係咁

真

俾蓋狗燈死左

唔係無位攻
係睇下把唔把握到對面條中場 準備縮返後果下

真 成日要墮到好撚後

冇計 要搏

保/拉走 有nigga dso AG AV 揀

其實巴後備仲有咩人

最後走個季勁撚到，入波配合助攻乜撚都有齊

車仔6.7個人守so9 美斯
插針都插唔入

入禁區起碼4個人已經夾到埋身

個場細 艾巴冇作用

踢到中中位

1.5億仔

好彩仲係零比零
下半場車應該都應該仲係咁踢

全部都係垃圾

nigga 打陣地死硬，hea守加推失波，比人打反擊好易收皮

有冇機守得住0比0？

前後都要對住咁快嘅 好難發揮

唔換頂唔住
換又唔知點換

其實車要禁巴連半場都過唔到 消埋果少少體力就應該黎料 坐穩456

Keep住0比0完場就正

老白踢唔踢到全場

下半場戰。術

安歷基處境again🤦🏻‍♂️

望就咁望 已經唔妄想攞作客入球

車拎波係巴中後場變速都好快有射門

應該70會換

有機會出維度 拉邊

韋利安好撚 fit

利申，尾關巴塞

夏天買完基沙文重可以買乜人

安蛇=換AG+M24收工

車路士辛尼 勁過正版

下下都等到對面回哂防，完全冇位俾波

主席今日暫時派膠mode

小白都應該踢唔足

可以換邊個

維度突破力=0

牙花=巴塞韋利亞

換走保
出AG/AV

問題係中場 其他位買咩都死

老了

禁區外都射得架
唔好勉強下下要禁區細禁區先起腳

m24冇後備

小白無乜態

美斯又落撚到中場位咁 其實佢算跑得好勤力 但禁區都入唔到 一拎波俾3個人拍

雷斯又隱形

今場和到要多謝條柱

有線高清台係咪聲話唔同步？

買卡卡先

AV就算拉邊都係瘋狂回後
無落底能力既

迪亞高回家吧

傻豬

人地下半場放返夏世三落邊 再出埋住烏 巴真係死十成

同錢過唔去

拉同白身體對抗完全唔係韋利安個皮，一推就撞開，真心要搵保頂下佢

有我已經0-3了

真心 巴唔洗輸要拜柱

71%控
3射
0中

心血少

得個一腳地波傳中
無攻勢無反擊都用唔著

保都唔係好硬淨

保要換啦
完全拖慢晒進攻

搵ag頂

Show time

Ag頂死達仔

下半場出埋住烏898

宜家嘅巴已經唔識破大巴

乜巴塞識破大巴過咩

巴真係冇咩人換

今場輸少當贏

會唔會達同基一齊出

ag要救世了

掛住哥帥了⋯

而家個情況好尷尬 推美斯上去 又唔夠人中場做波 比killing pass
擺美斯中間但減半威力

有屁馬嗰時鳩扭下會有罰球，有時仲有驚喜

要4231先得 疤重來都433
點會有主攻力 同3中堅不能主攻同一道理
唔明問何Sir

其實今場車唔算好大巴

好多時攻出黎後面係有空位
但保拖慢左幾次節奏

屌，我地都擺大巴，淨打反擊算啦

六冠個陣都唔識啦

億5，打包達斯拿同迪馬好過

反而15嗰陣識

我覺得個打法係穩陣為上

寧願換nigger搏下反擊

識破就唔洗比人屌到今日

無可能 巴咁多年都鍾意用控球代替防守 控球都唔要係自爆

好擔心拉仔

1415下半季 終極主攻球隊

雞寶係咁話聯賽攞硬 我不太認同囉

巴塞最恐怖係 你唔知佢出咗幾多力

因為有

呢個真

輸還輸，希望有球作客

希望下半場又變勁
有沒有信心

開波

扑錯lon

拉仔同保好唔掂

好衝動

換未

下半場加油

狀態差 反應慢 焗犯規

無佢輸撚左啦

簡迪係度 美斯無啖好食

拉換nigga好過啦

得好短時間識

換nigga死得仲快

老白

So9美斯企埋一齊
四個人就守到佢地兩個

對攻了

自爆

小白射波 j左

條防線又拉唔開
拉換ag不如換nigga

而家對攻

世3
好肉酸

世三插水狗

拉反應好慢

會換 但應該唔敢咁早換

狗睇野真係唔同d

點解小花好似多咗位

下半場都係一味得個猜完全唔到肉

唔知點講messi
今場係有火但d timing唔好

狗視力係差好多

對家肯逼肯攻啦嘛

屌你死疤狗黑哨

換保啦

達warmup

屌你真係慘，1.5億買左個個個都驚左佢換出黎 1.5億.....

SO9

狗邊識睇波吖

狗色盲架屌
學咩人講顏色

差d

真
屌老虎都可能好過佢

so9呢下

So9終於有影

如果當時係買包皮的話⋯

Dup春到，屌你老尾成1.5億.....

So9

d配合 我以為佢地睇到我睇唔到ge野

唉 睇到好辛苦

換個角度睇都幾可悲 禁區冇人follow

屌你而家好撚驚俾軌搶到波

比左多d買埋皇馬件施巴拉斯
洗用成億

柏度又贏
so9又輸

1.5億dembele，我寧願3億內睇下買唔買到世三好過 起碼一定唔會水貨先

垃圾巴踢乜撚

屌你搵斯巴路斯同niggar比

仲識得幫你換教練

鬼叫美欺要落去分波咩
中場今時唔同住日

而家先驚咩

對家終於肯迫下 有啲空間打反擊

買古都咁難
重講話要買世三

洗乜搶 巴會自動傳失

So9呢下幾型既

人地假假地u21 mvp
有幾差

唔覺得會買到 軌跟本唔可能因為錢放佢

有火啦

保真係好廢

so

我保成撚日拖慢哂

so9

阿so勁到

so9下半場好轉，keep住

西女人果期有機會 不過當時又話要買埋古 點會開咁多

咪讚so9 ok？

蘇神

而家空位多咗好多

真心講，古同水貨丹都要1.5億既話，25馬2.2億真係唔貴 世三都起碼2.2億以上

夏天買簡迪泰亞高基沙文沙拿文尼

sor
半場全隊得呢幾腳忍唔住

夠啦好啦

希望美斯發揮到

無乜波用

出單爆下都好

古唔係唔好，但世三高一皮

屌

終於守唔住

屌你老母

有咩可能俾佢空哂

點解會冇人睇

Fuck

終於俾佢入

安世三已經放過左垃圾巴兩次

唉 冇眼睇

事不過三

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

屌你冇人睇

任射唔嬲

偉利安勁到

空撚哂...

點解會空哂俾佢

威利安射親都中

要出局了

點解兩次中柱都仲可以俾到位韋射

渣ga垃圾巴

訓

屌中左兩次柱都唔撚醒目睇緊d韋利安

驚閪

又黎俾車食住

追返個作客入球喇

456開車了

係射得靚 龍門估佢唔到 又比人檔左視線

屌解冇人Mark

屌 靚波嚟

1:0 完場執到啦真心

屌你比人反擊連美斯都回防 對中場可以唔撚見哂

未完場！

屌空哂

抵撚死啦疤狗

即換保

輸少當贏

真心嬲，第二個入都算，仆街，兩次中柱已經俾左警號你

William推橫射個下好撚屈

AV換保

點解禁區頂由得佢空
係射得靚嘅

av

換丹未啊仆街

唉

冇人mark

射到波中到龍都偷笑 而家龍都未中過

呢個真...守住1:0番主場仲有少少機

腳風 最順果個放佢

巴係咪猜到唔記得點守波

早d出局保住聯賽算啦 咁既人腳去到八強都係比人炒

早就應該換左保啦

起碼車作客冇守得咁好先，守住唔好再失好撚過

係猜到唔記得要入波

呢個好笑

睇到個陣就知會輸
美斯左箭頭一比人封死，入唔到波之餘又做唔到波
不過無計 古仔上唔到場 dembele又係
美斯做唔到cam
睇下返主場會點

車仔守得咁撚有幾紀律

呢個問題都好多年 無人提巴塞分勝負係用入波

根本上半場保同拉一啲創造力都冇

贏控球=贏波

車仔用呢招對巴好work 又摩佬個個年代已經係

非巴迷 但希望佢地返魯營贏到

AV條廢物

巴式踢法

3下先失1球算係咁啦

美斯不如去番偏左同艾巴配合，今季最夾果邊唔用

希望早入第一球好 入醒班友

其實打車仲難打過皇馬
呢隊野踢法都格食格
加埋呢家咁既人腳
唔比人456都好

睇番好撚似上季作客鈀同祖，一模一樣

9個係禁區內...

點解出av

巴控波只係減低後防失誤

其實咁嘅狀態輸一球算少

又係咁輸 好熟悉既感覺

小明加油唔好頭dupdup

省中面

係 對鏝都仲可能好踢過對車，起碼唔會咁守法，鬥攻可能有得打

所以而家d失誤係中場開始

驚喜

主席省9佢

每次見到442 一家買對家
贏多過輸錢
唔踢3箭頭 美斯唔去做cam
成隊巴一篤屎咁

冇突破點

到呢家都唔明AV有乜撚野用

算好冇似上季俾人炒

唔敢用丹

射鳩偉利安

韋球王今場carry轟狗

未完場

流鼻血流死

流鼻血

次次打大巴都一定結果架啦，最尾輸緊咪碧基上前，但本身體系係唔會有高佬燒味破大巴

夏刹係咪隱緊身

出水貨博奇蹟work唔work?

洗左三億，一個係屋企一個坐後備

博一球成名

撚夠膽咩

嫌錢腥又話你聽咩

老白冇撚晒氣

係 痴撚線，講一講出1.5億仔大家驚撚過佢

冇組織之下又唔夠突破點，點解唔出

丹熱緊身喎

丹熱身

丹要出了

舟

換走拉啦
好廢

博佢-6一扭4ok?

搵機會省多一下 比韋利安落場抖下好冇

呢個真係on9
古仔就無計
Dembele都唔出做快翼玩下爆閘突破
美斯又可以調返去cam做波
呢家成隊巴條中場線除左小白同美斯有邊個真係世界級

應該換拉羅白打中場

下下都唔射

換拉打433

睇嚟碌唔起

落左

1個Dembele=5個干提

Gold

Goal!!!!!!

433 先係巴塞最勁個陣

死要做到組織先起腳一定輸

嘩嘩嘩

廢既程度？

1-1

主席

美斯!!!!!

Wow 屌你老母

呢隊巴根本中遊級數 得個貴字

糕

Messi！！

美斯破處了

messi

省完面反cup

美斯!!!!!!!!!

炸入左

你就冇氣

糕！！！!

破金身了

me=7353
屌晒你地d未來人老母

射精了

美c

小白

破車仔處!!!!!!!!!!

出哂水

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goallll

花

小白呢下好波

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

1比1

世紀橫傳

美斯破處

破佢金身

🐐 GOAT!!!!!!!!!!!!

嗚呀

美斯1打11 so9除左插水都無撚用了

仲想屌唔比12就入

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

球王破處
出呀單啦
有道氣

小白仲有氣跑

小白！

生日願望之一實現了 messi!!

反cup佢老味啦

死車狗 作客入球呀屌你老母❤️❤️❤️

條link一窒我就知有波入

美斯眼濕濕咁

丹可以返去坐下

屌你 入波啦 好感動！！！！！

小白好波！

谷左好耐

屌 笑咗
我都係

好型

喊左出黎

1.5億夠買5個干提

破處 成日比人笑入唔到英超波

終於
美斯

得小白冇發夢

叫左出黎！

1.5億看袋

佢插一插先搞亂車個後防

美斯咪又係等喂

都係要人地致命失誤先入到波

射得出了 好爽呀

1射1中

tap in

系

車9靚玩

keep住窒ok？

其實都幾-6
有幾可比咁多失誤比你

-6足球

耿清你睇緊乜link
點解好似次次都變左古古代人
下次開波夾定先ok?

小白追個波果下 我以為佢一定唔夠快

呢下真係搏老命

比人入

頂鳩住呀大佬 頂住1:1

依球確實係，好難得

acestream

唔-6邊入到波

1:1真係收貨 講真

Gary Lineker
‏@GaryLineker
1m1 minute ago

Messi scores for the first time ever against Chelsea. Suppose he’ll want me to come and see him before every game now. 🙄

-6足球未死得哂

第一球我都有塞
好彩呢球無

明撚明冇買，但仲肉緊過重注

Moses以為自己打機 咁都諗住有得入？

其實大巴精神都係等對面用波用失打反擊，今次囉番個運

完場啦好嗎

對唔字估唔到佢咁撚搏

唔-6龍都中唔到唔好話入波

下場唔轉返433就等死

換呀單
放羅白打中場

講真0:1都收貨啦

岀丹啦

美斯入完波就好lag

完啦好嗎

巴符9碌咁都執返球

好仆街 車仔想頂死人咩

撞撚死蘿白咩

羅白

死車狗矛到

好撚驚俾你地講中出水貨即輸

發覺nickname係用a字開頭既都特別好波

so9咁撚激動一陣2黃

兩條大黑腸

所以咪話乘日要空哂先起腳，有少少位好射可能-6

快撚到

屌你utt

mola達

有個a字都勁

乾地黑鳩曬

高空轟炸了

屌你老母鲁迪加

打鑊了 出中鋒

要比人炸啦

utt清就算啦，咁樣輸個角球

識唔撚識竟然唔係住烏

俾人燒味啦

摩拉有當年廢托埋濟feel

又唔係豬sir

俾達頂死了

屌換人啦

賤種正式進場

可唔可以依家完場

幾驚係住烏

頂撚住啊

丹呢

後備上陣一撚定係豬腦

仆街了，對面換走晒兩個間碟

完場啦

av 啲波好醫院

換晒青訓走

我都acestream 巴打查9k link喎

柏度個7頭仲話要挑戰球王
俾人換撚埋

bookmarked

個廢物

反cup 反cup 反cup

FG4都換埋

禁鐘了

用撚左成億買
出到唔撚出

換人dup吓波鐘都好啦

[推到完場] 車路士 對 巴塞隆拿 (巴區) 2

LIHKG @ Android

洗撚左1.5億驚佢出多過唔出

F4其實一路都係私家雞

整多下世紀橫傳ok？ 我巴波都射唔到

出黎有撚用 攻守都唔得

呢啲波落到av腳真係嘥撚哂

猜到完場好嘛

M9鬥快攞牌？

主席省多一個人啦

Av出腳波 連角都冇

AV我屌你老母，啲決定差到。。

So9扮野時間開始

完全都唔撚用腦

表演時間：2分鐘

屌一次訓兩件

thx

So9都叫好啲
艾巴

辣低2件

小白望都唔洗望知美斯格黎空晒

So9浮誇到

艾巴客串演出

真有踩到

巴後備好多中埸 但冇個用得

同步

兩個都中腳

岩岩近鏡so9個樣

拖撚到完場算啦

美斯終於有得tapin

2個都中

其實幾痛，前兩日街場試過

車9正矛西

Hi到下

下

丹其實好撚慘
踢得少冇乜表現>大家冇信心>kepp住踢得少>>>>
係咁loop

仆街對面開始燒味了

me開po既目標唔係要和

瘋狂黃

影帝是呢球唔洗剷啦

呢場和波係點計?